如果北韓試射失敗，原地爆會點

咪炸左北韓囉

係囉 仲可以點

試射第二枝導彈去攔截

第二枝又準備原地爆
又射第三枝...

咁咪笑柒佢囉